我條女係cosplayer 你問我答

其實你地點睇啲cosplay囡囡

G

搵食啫

幾錢一q

Cosplayer周圍都係最毒嗰隻毒撚+狗公

冇圖點討論落去

比錢就上得

雞

做唔做私影？

咪又係女

接受到既，ML 時可以 cosplay 咁囉

你條女雞黎？

過夜幾錢

幫你條女整道具、比我執番劑OK?

咁咪好撚正

啱呀仲有啲龍友 成日睇到我眼火爆

咁佢係幾正嘅

咁你仲比條女出嚟做？

有冇圖

你自己都係呀

可以著住cosplay 嘅衫黎屌喎

都係嘅 始終佢鐘意

電話號碼,你條女嘅

g

佢多數接大job 成班一齊出show多

溝到就男神 溝唔到咪狗公囉

佢鐘意嘛 同埋都係大job 唔比佢接私影

大job就無毒撚+狗公？就唔會睇到眼火爆？條女又鍾意比佢地視姦？

喂大佬呀！咪咁精神分裂啦！

咁我見啲job都係公眾地方。。。黎緊好似銅鑼灣街頭都有
唉三點不露唯有當蝕啲比班狗公

相呢,冇樣都貼下身材啦

有冇問佢開價幾錢q

識唔識動漫宅男司徒奈奈

唔係唔想貼呀 係唔敢貼呀
萬一貼完成班老襟出哂黎相認點搞

我唔識喎 我本身都唔好動漫 識左佢之後先識多左
問下佢先

有冇叫埋你cosplay埋一份

識既講下佢近況
好想知佢仲有冇做狗公

對腳正撚到

仆街我google左先知係咩人 ching你識佢？

小心 通常啲鐘意show身材
鐘意俾人圍既女 多數私生活都好亂
女人可以好古滑 可以係你面前扮到好乖
實際

搞到我都唔想拍拖

咁你仲唔快點幫佢含？

咁佢都會主動同我講幾時有job
叫我過去睇下佢。。。。。

圖都無張仲可以領到咁耐

貴圈真亂

食得咸魚, 你唔介意咪得囉

再唔係咪跟埋佢出去陪佢出job囉

得下探下班

再唔係陪佢出cos囉

btw ching 有冇試過叫佢著住cos衫黎

點識

有幾多個老襟？

睇多啲動新聞啦
個時幾日都有佢份笑到仆街